如果香港大規範爆發肺炎,港共政府一定要負全責

負責黎做乜 叫689返黎做嗎